最後一分鐘衝刺—大大聲傾下民賤聯有咩衰

排隊時大聲啲傾！！！

重點將今日嘅局面推落佢到，
利用好政府負形象。

例：如果民賤聯認真啲做野會搞到咁？
一日都係民賤聯呃9政府去推條例！！！！

推

否決調查721呢班仆街冚家產！！！！